有咩事令你覺得父母愛或者唔愛自己？

如題

屋企停電唔同我講 講緊35 36度
佢地去左酒店開房 屌佢老母

加下愛你係應份？
你意外黎咋 收皮啦

以前失戀試過日喊夜喊
成間房都係紙巾
搞到屋企人好擔心
過咗幾個星期心情平復翻啲
去完廁所返嚟偷聽到爸爸好開心同媽咪講
：「好嘢老婆，阿女間房啲紙巾好似又少咗喇！」
呢個世界真係得佢哋先咁在乎我緊張我
我愛你哋啊爸爸媽媽

笑咗多謝你

好warm

我當你都係一種投資

成功定失敗

生你出黎,我養你養到十八歲就夠,你大個左死出去自己搵自己食;
買野比你唔係應份架,我比飽飯你食就係盡左責任架啦;
做得好先係應份,唔係我養你做乜;
你要做得唔好咁我生你出黎做乜?

真係好憎啲父母咁
你有得揀生唔生我
我無得揀唔出世呀

心底裡早就無哂親情呢兩隻字
唯有怪自己投錯胎

每一蚊都同你算到盡

不停踩我e樣差個樣差
或者將我同其他人比較
話隔離邊個邊個幾叻
不過廿年都係咁 應該要習慣了

點做到我成日都心存希望

一家人都咁....

絲打你個名....
加油努力

撚有情講，會mark低數清清楚楚

細個離婚 老母揀要層大陸樓都唔要我

有時可能都好爭扎
愛的反面就係恨
唔多唔少總有愛同覺得唔愛自己的場面
如果純粹得恨既
我估樓主你都走左啦係咪？

係，不過比例太懸殊
好掙扎呀
我忍咗好多年啦

make sense嘅

感情既野好多時候就係咁爭扎
忍左咁多年咁為咩你唔離開？

我蠢我on9
一直努力想換啲愛
到呢幾日開始絕望

點解咁講呀？
佢地做左d咩？

父母叫我自己出去租樓住，寧願俾個吸毒廢柴呀哥霸哂間屋，仲要幫佢交哂水電煤，原因話佢無謀生能力

扮女人打飛機

之前中學讀書好大壓力
讀到想自殺，又成日係屋企喊
呀媽同我講
辛苦就唔好讀，命係最重要，想做咩佢都會支持我

小學果陣老母對我好嚴，打我拎我同人比較之類，所以關係一直麻麻
直到上左中學佢開始無點管我（可能見逼我讀書但我照尻讀最後都係入左間二流中學，決定放棄），然後有次係學校同人打交，班主任打電話比佢，佢傾左陣就開始喊，因為驚我比人打傷 （但其實我只係比人打左拳心口，e家仲要同對方幾熟，間中約出黎食下飯咁）

果刻覺得原來都幾幾關心我，亦自此稍為修心養性左因為驚老母擔心

好好珍惜佢！

真係好 好好珍惜佢

老母送左部車俾我阿妹做
我由細到大從未收過佢既生日禮物

偏心對小朋友做成嘅傷害真係好大⋯⋯

錢成功 關係失敗

幫阿哥買層樓，層樓寫阿哥個名但一齊供
聲稱可以一齊住

搬啦 你咁落去逼到有病
同啲仆街屋企人講親情
等於同公司講感情 你不仁我不義

我都想佢地18嵗放手比我出去自己揾嘢食
好過綁住我

仆街

佢冇做過任何野令我覺得佢愛我
所以我覺得佢唔愛我

........係咪真係可以